有個痴線老豆衰過冇老豆

廢老藍絲都算
日撚日都飲醉 一醉就屌哂人地祖宗十八代
平時呢 就有佢講冇人地講
唉 再係咁對住佢 真係人都癲

斷絕父子關係

虎父無犬子，你得架，比啲心機，加油，一定青出於藍

扣佢50分

咁我諗好快會有社會悲劇

啊爸=細佬